d 學生有咩資格放勞動節？

老師要放

秒

不過有啲學校厭麻煩連住復活假放埋琴日同今日係真心膠